(有圖慎入)有無跑者隻腳趾都係咁？

啲腳趾一睇就知係肥毒柒

想奶

反起左做灰甲啦
無得救

我都係同你一樣
好似有兩層甲咁

唔關跑步事
你自己問題

灰甲